李私煙 我心瘋狂李私煙

啊 像私煙極紅 如屍體冰凍
你尚有無數說話 私煙再講不到
啊 是骨灰漸溶 像雪花飄空 脈搏不震動

更多更詳盡歌詞在※ 魔鏡歌詞網

幻想周星馳（零零柒）唱

痴線？

愉歌。

我MTR

勁岩音

李私～煙 不可以再歸家